有冇人想算命？

收費
幾錢隨意
想算留tg

算唔算到我幾時死？

可以算到依個po之後十個喺度留言嘅user嘅username嗎?
事成後有1M報酬

好 #4 肩系膊頭

#5 肩系膊頭

#6 肩系膊頭

#7 肩系膊頭

我叫樓主唔係叫你

#8 肩系膊頭

渣㗎

中，弓喜

算唔算到我幾時死 認真問

死其實係介乎可控與不可控之間

得閒計劃下點移民同移去邊好過啦

可控呢 順其自然 咁我活到幾多歲 同埋點先可以令自己短命啲

點樣短命問醫生，再唔係做多啲好事就會早啲死
你有冇聽過好人長命？